應用毛澤東金句係今日香港

反中資/紅底/藍 公司,舉青天白日旗/美國旗/港英旗:
凡是敵人反對的，我們就要擁護;凡是敵人擁護的，我們就要反對。
誰是我們的敵人,誰是我們的朋友,這是革命的首要問題

關於勇武行為:
革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，“文質彬彬”，那樣“溫良恭儉讓”。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動

我們不但善於破壞一個舊世界,我們還將善於建設一個新世界

對於林鄭對話會:
國共和談談攏的希望一絲一毫也沒有

對時代革命的看法:
歷史的發展是不以人的意志為轉移的

對毅進狗:
沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊……

對持續將近4個月的示威:
哪裏有壓迫,哪裏就有反抗

超過200萬人上街:
民眾是真正的英雄
歷史是人民創造的

BE WATER:
打得贏就打,打不贏就走
敵進我退,敵駐我擾,敵疲我打,敵退我追
敵人一天天爛下去,我們一天天好起來

香港新一代年青人:
世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上

要求馬上籌組臨時議會

案：凡是假改良，必來真革命

毛澤東啲革命金句 終於有用

狗處長又係到9up

人民革命表表者，完全示範人民點樣可以打低一個大國(民國)。
同樣方法